Xenon Racer 賽車超似RR

RR即係PS主機 護航作Ridge Racer
Xenon Racer 速度感 音樂 飄移系統,都似到RR十足, 有人話係RR未來世界
應該會買PC版, steam今晚上架

買左ps4版 幾似rr 仲有d高能方程式既feel
不過中段d 關已經 好難玩

細個好鐘意玩PSP RR 以家邊度有得玩返 ？PS4 有冇????

幾正
有速度感
收工返去買

正呀 好耐冇玩過賽車game
對上一隻已經係gt6

架車有耐久度，一開波就係咁俾電腦撞到得30血

sameRR又多車款揀又勁多關
慢慢打到上去再挑戰有堆勁屈機既concept car超好玩

撞到0係咪唔郁得

ps store 未有？

會原地重生
不過你預重生過就冇咩可能拎第一第二

玩到依關已經卡左係到
唔好話第1
依關連 第4都未拎過
d 彎位完全飄唔過
減速過彎又比電腦超

it's ridgeeeeeeeee racer!

rr後期根本係背地圖，由其事drift系既車，如果唔係唔會反應得切

飄個陣dup brake 會易轉彎啲

有幾多條賽道